中國崑山“寶馬男”砍人反被刺死 扯出一個疑似“愛黨愛國”黑幫

據法制晚報及看法新聞報道，大陸網上28日流傳一段視頻，顯示一名開車寶馬男子與騎電動車男子在江蘇崑山某路口發生爭執，手臂紋花的寶馬男撩起利刀追砍左閃右避的騎車男，但利刀不小心跌在地上，騎車男為了保命撿起利刀自衛，反把寶馬男捅死。事件不但引來什麼是“過度自衛”的爭辯之外，根據中國小康網報道，名叫劉海龍的寶馬男還可能屬於一個名為天安社的“愛黨愛國”黑社會組織。

不過事件引起網上熱議之後，天安社出面澄清本身不是黑幫，並否認上述劉某的天安社的會員。據中國小康網報道，天安社曾經出資拍劇集，邀請中國小康網形容為“道上數得出來的人物”港星陳惠敏擔綱，戲名原本是《天安社之義字當頭》，後來改名為《兄弟之義字當頭》，其他演出者大多都是天安社的成員。

寶馬男砍人反被刺死一案，根據崑山市公安局發布敬請通報顯示，發生在27日晚間，江蘇崑山市震川路一路口。經初步調查，兩名傷者分別是劉某某（男，36歲）和於某某（男，41歲）。當晚，雙方在震川路、順帆路路口因行車問題引發口角導致衝突。衝突中雙方受傷，劉某某經搶救無效死亡，於某某沒有生命危險。目前案件正在進一步調查處理中。

警方並且提醒廣大網民不要發布和輕信未經警方證實的信息，也不要傳播涉及相關當事人的照片和視頻。

據中國小康網的報道，隨着近兩天的逐漸曝光，砍人的紋身男子劉某某的信息越來越多的被公布了，曾經有多次犯罪前科，是天安社的成員之一，離奇的事還曾經獲得過見義勇為證書。

報道又指劉某某曾經在14年里5次被判刑，根據網友整理出來的履歷，這位有“在崑山合豐混的龍哥”，將近10年是在牢里度過。

記者以其名字在中國裁判文書網搜索，發現劉某龍疑似曾多次入獄：2001年因犯盜竊罪被判處有期徒刑4年6個月；2006年9月因打架被行政拘留5日；2007年3月因犯敲詐勒索罪被判處有期徒刑9個月；2009年5月因犯故意毀壞財物罪被判處有期徒刑3年；2013年因犯尋釁滋事罪和故意傷害罪，合并執行有期徒刑兩年兩個月。

香港蘋果日報引述大陸網民人肉搜索發現，天安社3年前，他們更上載“快手直播”一段視頻，內容有一群人驅車前往河北，在《三國演義》中的涿州桃園結義，一起磕頭換帖、同飲血酒、對天盟誓，看得觀眾朋友目瞪口呆，其後更成立“天安社兄弟商會”，強調“天安社兄弟商會愛黨愛國不忘初心繼往開來”。

報道指，自稱天安社第4把交椅的“天安永興”回應事件時表示，天安社不參與任何形式的網絡炒作，並奉勸網絡“噴子”（胡說八道的人）不要針對天安社，以免“禍從口出”。

黑到